覺唔覺搭地鐵要扶手唔係真男人

作為一個男人，連基本平衡力都無

仲衰過女人

見到好多要用扶手既都係油頭毒撚

一定係兒登仔